{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27046",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 센트럴"
    },
    "text": "江陵市内のモーテルセントラルは寝具をメモリーフォームトッパーに交換して快適さを提供し、オンドルルームには追加寝具も提供しています。 このモーテルは計28室の客室を保有しており、KTX江陵駅が近いため公共交通機関の利用に便利です。 全客室は2名基準であり、1名追加時には10,000ウォンの追加料金が発生します。 また、客室は禁煙で運営されており、喫煙が摘発された場合は退室措置となり、ペットの出入りは不可であり、摘発された場合は入室を拒否されます。 全ての客室にはネットフリックスがログインしており、別途のログインなしで気軽にご利用いただけます。 訪問者のレビューを見ると、この宿はコスパが良く、簡単な朝食と清潔なトイレ、暖かい布団を提供して施設管理がしっかりしているという意見があります。 また、無料ネットフリックスの利用が可能で、市場の近くに位置しているため、市場の見物にも便利だそうです。 しかし、虫が何匹かいたという残念さがあり、清潔状態や古い施設の交換が必要な部分にも言及されました。 いくつかのその他の事項としては、簡単なトーストやコーヒーを提供するイベントがあることと、清潔のために寝具やマットレスを交換し、トイレのリフォーム作業も完了したという案内があります。 お客様のために用意されたプレゼントもあると紹介されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルの名前は何ですか？",
            "answer": "モーテルセントラルです。"
        },
        {
            "question": "このモーテルはどのくらいの客室数がありますか？",
            "answer": "このモーテルには計28室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "1名追加時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "1名追加時には10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "このモーテルは喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、このモーテルは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室には無料でネットフリックスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "このモーテルはどのような朝食が提供されていますか？",
            "answer": "このモーテルでは簡単な朝食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このモーテルは市場の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、このモーテルは市場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このモーテルにはどのようなプレゼントが用意されていますか？",
            "answer": "このモーテルにはお客様のために用意されたプレゼントもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 297
    }
}